IZONE出mv都無人開po

嘩 牙周勁靚靚

點解仲未解散

未睇已經覺得好靚

我牙包已經唔包了....

好揼本
賣得係唔同D
D MV 一個比一個靚

首歌唔用花名系列之後一般般 無驚艷到
btw 椰奶rap返咪幾好 做咩vocal
頂唔順周純rap

睇埋個MV 首歌同IZONE一半成員都唔夾

個MV好似WJSN首Secret
starship係咪有落到手

好過t字頭扮深山野人先啦

正能到..

純b得7秒係浪費咗

班廢青訓緊教

20秒牙演🤢🤮

愚台已死

造馬團不了 拉

仲未見到友蛇

當緊更

無比較無傷害😂

Secret好聽咁撚多

講緊個MV畫面

又真係幾似

唔知牙純係咪比牙巫嚇親唔敢再咁hea

勁正

牙巫is who

Momo?

Yes

周純勁靚==
But牙演跳廿秒+CG多到唔知做乜9

成班廢青

娛台啲人好多入曬電報谷圍爐

諗唔到仲鳩過more and more

轉Swing之後劣到

收到瘋你都是

兩句encore唔唱都唔覺啦

下==

娜b rap唱跳都得

其實個造型同首歌同舞都好唔夾

成team黎計 如果佢唔rap真係晒咗

d衫柒左咁多

其實encore真係冇咩聽過牙純唱歌momo都叫大聲唱出黎 雖然唔好聽 好想聽牙純唱live

咁佢rap係真係最好既

娜b全能到仆街

You & I....

咪撚針對喇

仲有樣